\documentclass[a4paper,12pt,fleqn]{article}
\input{style_files/allPacks}

\usepackage{float}
\usepackage{textgreek}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{siunitx}

% --- LANGUAGE
\newtoggle{inLithuanian}
% Lithuanian = true; English = false;
\settoggle{inLithuanian}{true}

% --- PREFACE
\newtoggle{needPreface}
% if preface is needed set to true
\settoggle{needPreface}{false}

% --- SIGNATURE
\newtoggle{signaturesOnTitlePage}
\settoggle{signaturesOnTitlePage}{true}

\input{style_files/macros}

% --- BEGIN DOCUMENT 
\begin{document}

% --- TITLE PAGE
% #1 -report type, #2 - title, #3-7 students, #8 - supervisor
\depttitlepage
{Mokslo tiriamasis darbas} % Baigiamasis magistro darbas
{Raman spektrų klasifikacija naudojant konvoliucinius
neuroninius tinklus} % Raman spektrų klasifikacija naudojant konvoliucinius neuroninius tinklus
{Audrius Mečionis}{}{}{}{}% students 2-5
{dr. Valdas Rapševičius}

% --- CONTENT
\tableofcontents

% --- NOTATIONS
\iffalse % multi-line comment
\sectionWithoutNumber
{Sutartinis terminų žodynas}
{keywords}
{Pateikiamas terminų sąrašas (jei reikia)}
\fi

% --- ABSTRACTS
\bothabstracts{\input{abstract}}
% if work is in LT this title should be in English
{Raman spectra classification using convolutional neural networks} 
% tex-file of abstract in other language
{\input{abstractEN}}

% --- INTRODUCTION
% label is sec:intro
\sectionWithoutNumber{\keyWordIntroduction}{intro}
\input{introduction.tex}

% --- MAIN PART
\input{theory/main.tex}
\input{experiment/main.tex}

% --- CONCLUSIONS
\sectionWithoutNumber{\keyWordConclusions}
{conclusions}
\input{conclusions.tex}

% --- FUTURE WORK
\sectionWithoutNumber
{Ateities tyrimų planas}
{future}
\input{future_work.tex}

% --- LITERATURE
\referenceSources{literatureSources}

% --- END DOCUMENT 
\end{document}